［突發］托迪退休

It was the news we were all expecting to filter through sooner or later, this season, but that doesn't make it any easier to hear when it's made official.

Francesco Totti is to retire from football at the end of the season.

The news has just broken in Italy, courtesy of Roma's Sporting Director Monchi.

The Giallorossi Director said during a presentation this afternoon, "In terms of Totti, I already knew that there was an agreement with the club that this would be his final year as a player, then he'd start as a director.

"Francesco is Roma, I want to be as close to him as possible. I'd love to learn even one per cent of the huge amount that he knows."

Totti's last match in a Roma shirt will come against Genoa at the Stadio Olimpico on 28th May. That means we've got just 25 days left of Francesco Totti as a professional footballer. Let's make the most of them while he's still lacing up his boots.

ddr終於坐正

迪羅斯終於係羅馬隊長

迪羅斯幾時退休到費羅倫斯做

應該兩三年啫

起碼霸番個隊長位5年先啦，咁辛苦先等到托迪退休

記得之前追住巴神黎踢

輸左比保方

rip托迪

迪羅斯終於等到

幾好嘅結局 臨退休羅馬都整對獨家金靴畀托迪

Legend

迪羅斯話走人喎

唔走了

No Totti No Party

勉留

ddr都踢到40

RIP

仲有貨交喎，踢多年啦

王子

傳聞話 係 被退休
BTW 仲有唔係球員本人自己宣佈...

Monchi新上任就做野